Une planète minuscule qui passe de températures brûlantes à glaciales dans la même journée. Les habitants sont les Ædif, des sortes de termites d’un mètre de haut. Les villes se construisent sur et sous la surface pour survivre aux changements de température.
